### Назначение директории:

В данную директорию будут сохранены обученные, при помощи ML Workflow pipeline, модели.

**Примечание**:

В конфигурационном файле `src/config/config.py` можно задать параметр `alias` в датаклассе **preprocessing**. Исходя из значения этого параметра будет создана директория `/data/<alias>`, которая будет содержать в себе обученые, с текущей конфигурацией, модели.